Morawska在一次采访中说：“如果有气味，这意味着空气不知何故被输送到了它不该去的地方。”。科学家在一间空置的公寓里发现了冠状病毒。一个可能的撒布者？”粪便气溶胶羽流|克莱尔·齐尔曼，记者| 2020年8月27日|财富
毕竟，他们的嗅觉比人好得多。病毒气味？狗嗅出人类汗液中的冠状病毒| Sharon Oosthoek | 2020年8月19日|学生科学新闻
新来的远程工作人员正在试验有香味的工作区，他们的潜力是让Excel电子表格的工作时间感觉，或者至少是气味，更像是在海滩上度过的一天。选择一种在家工作的香味可以提高注意力和生产力|莎拉·托德| 2020年8月4日|石英
目前，这项研究还没有涉及到大脑中导致有意识感知气味的神经通路，这显然是下一个问题。嗅觉的高速公路：科学家如何利用光在老鼠身上感受气味| Shelly Fan | 2020年7月1日|奇点中心
我们最终可能会独自在家里体验大部分生活，没有隐私，忘记文化体验的触觉和嗅觉的重要性。冠状病毒推动了虚拟现实的发展，以下是如何避免它将我们带入反乌托邦| Alexandros Skandalis | 2020年6月24日|奇点中心
甚至在我们还不知道这场车祸的真正原因之前，这里就有一股寻找替罪羊的不体面的冲动。恼人的机场延误可能会妨碍您成为下一个亚航8501 |克莱夫·欧文| 2015年1月6日|每日野兽
烤肉的味道混合着异国情调的肉桂茶的香味，还有一大堆甜的棕色甜点。为马拉喀什放弃曼哈顿的摄影师|莉莎·福尔曼| 2015年1月6日|每日野兽
有一种明显的苹果味，是志愿者分发的。在充斥着欧洲难民的走私网络内部| Barbie Latza Nadeau | 2014年12月15日| DAILY BEAST
你几乎可以闻到糖枫和紫罗兰的香味。2014年最佳专辑| Ted Gioia | 2014年12月13日| DAILY BEAST
“J.W.听到海登轻轻地说，‘你闻起来很香，’”报纸报道。弗格森的强奸、谎言和录像带|迈克尔·戴利| 2014年11月18日|每日野兽
这给了第二卷某种苹果储藏室的味道。潘趣，或《伦敦查里瓦里》，第107卷，1894年11月3日
从一大早到另一大早，热风还在继续，空气中弥漫着燃烧着的植物的气味。宅基地主人奥斯卡·米切奥
一个小女孩试图闻一闻画中的树，并假装喂一些画狗。儿童的方式|詹姆斯·萨利
石灰的氯化物…臭味…臭鸡蛋…蛋清…家禽…谷物…面粉…面粉和水…牛奶液体…牛奶。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
当然，把说他不喜欢燃烧的烟草的气味或吸入的负担强加给另一个人是不礼貌的。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。